究竟背脊生撚完粒粒未?

由中學開始到而家出嚟出做嘢，背脊啲粒粒有增無減
雖然唔係生係塊臉到已經算好好
不過大佬...有時夏天都想去游下水，去下沙灘玩
但係見到自己個背脊咁撚樣真係咩心情都無哂

背粒消幫到你

我同你一樣,完全唔知點解

同你一樣
好想解決 有冇咩根治方法

心口都有

係咪有兩粒？

用愛膚堅啦

之前係日本買過枝類似既野 用左一排都無咩分別

心口都間唔中有少少
不過背脊最離譜

後頸髮根生左顆大野
有無經驗

有冇人解釋到點解會生